平時6到8月無波睇,大家會做咩

俾NOW賺左兩個月

爛尾漫畫

揸波

不斷loop伊斯坦堡之夜

放暑假緊係出街玩

睇社區盾重播

j裂

Loop不敗奪英超個38場賽事

睇返自己愛隊既全部賽事，分析下來季有咩要改善

另一個人格出現

我係鏝區識波帝小白，遲下會去考教練牌